女人真係唔好咁易信男人

真係好易遇人不淑
尤其越鐘意sex個d
都唔知分左手會唔會出事

係講男鍾意sex 定係女？

咁點先唔會遇到喇沙仔條女?

邊個啖緊邊個都仲知，大家都開心舒服關系對等

我中產名校仔都溝唔到女

both啦

擺明條仔賤啦
條女好慘

收皮啦 屌你老母 女人咪仲仆街 玩完感情就走

我屌你老母臭閪

改改標題啦
唔好咁易信playboy咋

俾個專一毒撚你你都唔會理佢啦
莫講話要諗信唔信

我屌完再屌呀 仆街

其實邊到有講係男方流出黎？如果係佢都幾賤

男人都唔好咁易信女人

毒撚都無得揀有無豬食
女仔先有得揀俾隻豬邊個

男又好女又好
唔好俾對方有把抦

毒撚先最慘，幫人埋單n 手西

熟人咪知
個ig story都係識既人post啦

真

非處真係
小心小心

同過名校男仔拍拖，真係文武雙全又高大靚仔好屈機嗰種，仲有啲錢
雖然平時幾口賤，但佢對sex好保守，一齊都無搞過
學校神父同佢地講道，令佢覺得扑嘢應該要留返婚後，不過佢唔係耶撚

老實咁講
近代女仔直覺、第六感直線下降
遇人不淑就是結果

其實對家好唔好人，無經驗根本唔會識避，
真係叻果d人，扮野會扮得好自然，仲大條道理引導你配合佢，男女都係。

所以結論係有d傷唔到你唔受，就算d識道理，都係要傷過先知原來真係咁，只可以話早d知道有呢d人同事，可能傷少幾次囉。

點可以預防比男人呃蝦條？